想問如果係外國帶豬咀返嚟香港會唔會比海關捉

如題

正常唔係軍用就應該得，不過家陣香港唔正常

會逗你，放唔放睇你遇到咩海關

法就唔犯

但今晚過後，香港無法可依